成日戴住口罩好似仲易病咗？

係我錯覺定點，有無人同我一樣？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

同感

我係瘋狂爆瘡
平時皮膚好平滑
戴咗半個月開始生好多好多粒粒

我同你1樣皮光肉滑開 依加變得好唔穩定

agger
利申 兩個星期前病完 依家又病